［重燃戰意］呢段東涌開花打撚到班狗狂逃 算唔算代表作？

好撚正呀屌你老母
多謝勇武

好醒目個個全黑

好熱血呀

今時今日要更進一步

人哋盾陣槍陣都無緊係贏
咁都好拎嚟打j

唔撚得？

Bye 七毛

個白衫拎藍衫做肉盾

追住黎打

無防暴普通軍裝

好滾動

5：05我loop左好多次

堅係代表作

推

笠水狗

呢腳真係有啲料到

咁手足夠冇火魔 磚

push

教材
感謝手足咁埋身

駛唔駛紮起埋對手讓賽啊

一下膝撞

記得有段係六七月，手足追返住差佬嚟扑
仲有速龍被擊退

金大仙以前2場大戰都試過打到班畜牲縮番去狗宿狗屋防守

白衫用藍衫condom

重燃戰意啦

好似係九龍灣

不過5:05 呢下 係隻白衫狗見到手足畀記者封左後路先衝上前

我記得梓樂一個月，喺金水圍百幾人打走兩架eu.

東涌代名詞

呢一腳經典，可唔可以揾到件白衫咩名
起出黎做memes

絕子絕孫腳

代表作？問過天水圍燒狗屋 石仔擊退eu未呀

不過點都好 所有嘅勇武手足都好型好勁
大家5.1同5.10記得出黎喇！

勇武為矛 和理非為盾
和勇不分 反抗到底！

好懷念

Hi 5毛

你講得啱啊
證明班狗無咗Gear就係垃圾

爽

班狗唔係恃住人多勢眾好撚威嘅咩？冇盾陣槍陣就鳩都縮埋？

點解要喺佢地有陣嗰陣時打
呢班人先最高景界

5毛
呢啲情況都唔會有人夠膽再做 梗係要J下歷史

好記得東涌啲師奶會扮和事佬撞鳩啲黑警

冇咗套防暴裝廢撚到

Pish

練體能

不堪一擊，垃圾黑狗，一腳訓低，真係只配做狗，哈哈

今時今日要保護色，就係街坊裝！！

正

😡

幾多人送咗頭？對方毛都未郁到，有咩好吹奏

無gear就輸俾普通人
係咪證明狗無論係智商上定係肉體上都係垃圾

打橫車舊磚埋去個勇武巴打型撚到

射左

跟本和理非都要每人手上兩樽水

今時今日9成9拎槍出嚟射
示威者仲未進化到

雀巢咖啡

好勁好叻 有冇人受傷？

早幾日都重溫左幾次 振奮人心

個吖姐先好笑

所以話平日無防軍裝先係目標

多謝勇武

On9唔打呢啲打邊啲呀？
呢啲先係武力對等

Push

好似曱甴咁走嘅警甴真係曱甴

你老母個心靈

正解 要造成實際傷害 拳腳傷害算什麼

九龍灣八月啦已經

其實係

手足好勁

手足都係得拳腳，你認為黑警武力會低過手足們？

仲要啪一聲好似拍戲咁
嗰位手足真係好勇

唔好講笑 每次睇返呢d片都好戰意高昂幾攰都想行落去

咁又唔好輕敵

而家嘅話一早拔槍

理大救人果役 地下咁多磚 冇人識用 起左出黎一人一磚 會唔會去得更遠

樓主老母辛苦曬無啦啦叫伯母出黎
唔客氣啦
1 2 1 2 爽

勇武好波 值得一睇再睇

可惜係火魔未準備好 好正

笑撚咗
你做乜鳩？

你啲黑警冇裝係垃圾嚟㗎嘛你唔撚知咩

btw希望大家視佢為榜樣時 自己都要視乎環境同對方實力先行動
例如 5:00得一個人追得咁近咁拋野 如果其他情況下前面嗰班狗好可能就趁機拉佢
或者其他狗係好fit 又或者係呢班狗特別廢/hea

收幾皮野一個月professional training打輸，你話J唔J好

3:13

呢班黑警先可以勉強話係克制，正常執法

最經典係又一城救人個手足
佢點解唔走佬啊

唔會再有依個畫面 依家班狗一定會開實彈

而家一早摯哂槍出黎 唔比你再埋身 當然唔怕死既 有人數優勢 照衝埋去實贏 但要去到呢個位 基本上已經係大革命 全民勇武 隨時條條街都有幾條屍 不論係黑警定手足

天水圍GANGGANG

手足好波 睇咁多次都唔知個白衫阿姐做緊乜

記得開聲睇

我都想講
佢係咁推個condom仔係前面擋

港黑警其實已等於港公安
見到有人打支那公安打支那武警
我十分開心

正想講係咁推佢向前

白衫: 係咁架啦 唔係點解毅進畢業可以收兩皮野人工

五毛得閒要洗白
block 9佢
起下佢底 佢想洗白白

仲要起完腳即刻跑走
冇咁上下體能都做唔到

不過我都未肯定 但佢搞分化就真既 啤梨同蕭生個單野 大家睇番

2:40好撚正 白衫狗推隻藍衫狗去做盾

你返屋企咪知

多謝勇武手足

呢幾隻冇套保護衣

條女好撚嘈 係咁嗌唔好打人， 祝佢死全家

唔做野個班都blackbloc啦唔該
又唔係要你做野
負責比人撈番入去人群就得

我同我老母分開住喎
今晚叫咗你老母上嚟
點解你知嘅

你做乜鳩幻想到咁建議你睇醫生

磚頭係用嚟攻唔係用嚟守

同意 不過這一天真的到來 亦不懼怕 爛命一條 已豁出去

開實彈佢仆街, 暴走勇武生成控制不能

往事只能回味

萬磚齊發

好似係觀塘推撚斷碌閪柱嗰日

好爽

睇咗好多次都睇唔到隻狗個頭盔係點甩

忠誠廢閪

好撚正

靠你啦， bro!
係咪想大家咁講

你唔插?你鐘意而家自己去插都得，叫人去死就勁

湯好飲

又勇又淡定又有技巧中要害

721

成班傻尻

我記得之前有打狗GIF合集,

但唔見咗條LINK

魚革VERSION

好勁, 係咪八區開花嗰次？

好耐冇見到呢啲戰術post
睇呢條片發覺個特點係陣型改變得好快
狗嘅特點就係冇上級嘅order自己唔識應變
而上級嘅order需要一段時間先可以傳達到
所以點解話開花隨機應變係對我哋有利嘅戰略

多謝手足

講你就叻 軍師

Made my day

斬斷碌閪柱一刻, 勁多手足歡呼

唔好唔記得有單燒狗車都好熱血架
仲有龍翔道擊退蓄龍

白衫用你做肉盾咋，藍衫真係以為自己忠誠勇毅，其實就俾人踩住上位

其實咩速龍飛虎隊平時只係一個廢柴
只係因為打隊型你又怕傷咪
咪覺得佢好好打
你幾千人老牛刀佢唔死返警署關門大告跟你姓

燒狗車好似係沙田

大埔出過無人機衝黑警

最勁都係中大, 可惜虎頭蛇尾

出老牛會唔會被話係鬼先？

你十萬人帶得兩把緊係鬼
但有三份一人帶就唔係咁講
同初初話燃彈係鬼一撚樣

所以要打自己個仔發洩
支持狗咬狗

呢啲係戰術，喺敵人排好陣之前就要突襲敵人，避開不利戰鬥嘅情況，只喺有優勢下開戰

兩千五百年前有一個叫宋襄公嘅人，等敵國排好陣過晒河先開片，最後輸咗仲死埋，宋國亦變咗做shithole小國

啱

外圍再加多下扔野真係爽

好𠹌型今生只嫁前線巴

再推多次

其實係話明比你聽

人地一集結成隊幾十人就無得玩

係堆狗得一個小隊落單時，先可以掉下石起下飛腳

手足真心勁撚到仆街
臨危不亂

無錯
班狗無裝=沙包

你幾時出

一腳鋤落去
隻狗呀一聲就跌落地
應該真係幾痛
好撚勁
RESPECT!!!

梗係冇槍冇盾先打啦 唔係憑咩同人打

勁！

手足一生平安

呢班狗 gear 又唔夠 人又唔夠 先咁姐

Btw 睇返真係好撚正

A

真係好撚鼓舞

香港獨立

飛虎都係廢柴 你係美國隊長？
唔講體能 心理質素都好過大把人 咪撚鳩嗡累撚死人
乜鳩幾千人老牛刀 講埋d廢話幾千人拎刀 一早射撚死你 唔好咁痴線啦 係度ff

咁不如你俾槍同盾我同班狗打？

知你醒反省

咁就唔好話自己勇武啦 返工革命算吧啦

狗狗戴唔實人用嘅頭盔好正常

好正

單人唔廢佢放工就唔會怕俾人打要全隊坐旅遊巴放工啦
怕死又怕傷行返和理非示威咪算
反正燃燒彈佢都有權開槍直接射殺
講到尾口說用命救港、最後都係停留行下掉下夠鐘返屋企訓
同和平膠一撚樣

無錯，所以最薄防係休班警

係係係 你講嘅就係現實

當時狗隻應該都over20隻
不過得個圓盾 無水炮無tg即刻無得打

睇到好熱血 但宜家班曱甴下下都full gear 睇怕咁既情況好難再重現

睇返轉頭應該話太撚仁慈就真

最近變返哂藍衫啦

不過好講天時地利人和

點都好 勇武手足一定要冇事返黎 冇事先做到世界冠軍

你估你係藍絲揸刀出街可以掂行掂過？
Poly同CU大把人出刀你又唔講？
埋唔到身有乜撚用
涼冷氣我都識啦

記得有段九龍灣都好勁，打畜牲

呢D片加士氣
keep住推

呢段我J咗好多次
絕對係教材

我係東涌人呀屌

天水圍勇武擊退警車！

呢d片要keep住推

好熱血 真係睇到個人熱咗

記得呢位大隻巴好撚勁

手足上!

好時機

無死人

青頭仔打人先抵撚死

無gear既狗真係nothing

1:20 一個被狗撲低,其他圍埋去救
5:03 手足1on1 一腳踢低隻狗

打到個契弟成口血嗌對唔住我知錯個段都好爽

睇依啲打狗片好撚治癒

藍屍channel 嚟唔好入去睇

鍵盤係人都識啦我有四維空間袋可以收埋把刀隨時拎出黎？有嘅我一早去買軍火啦，仲拎刀？
你咪試下次次出街都拎撚住把刀旁身囉，睇吓唔係藍絲廢老你會行到幾遠
最好日日返工返學都拎住旁身啦
最有效對付刀嘅technique就係跑走
格鬥術本質上就係minimise the damage you taken, in combat會受幾重傷都仲要睇個藍絲有冇料到
就算佢真係咩都唔識啦，盲拳終有一日可以打中老師傅，你練幾耐都係咁話
不過都好嘅，起碼你有還手嘅mindset
只係思考得貼地少少就更好囉

如果timeline 係十一月

所以我係唔建議同警犬硬碰行返和理非算
打又無本錢連帶刀仔保護自己都可以坐幾年
反正唔係搞革命唔洗下下同差佬打
反而揾黑材料用第二樣野清算佢有用好多

True
呢班無裝狗
但事實都證明無裝
拉散班狗
都係得幾千人防暴